\poemtitle{Вор\'{о}ны кричали}
\settowidth{\versewidth}{Я не хочу тревожить время,}
\begin{verse}[\versewidth]
  Вор\'{о}ны кричили всю ночь,\\*
  Брезжил неверный свет ---\\*
  Утром сказали мне,\\*
  Что тебя со мной больше нет.\\!

  Птицы бились в окно,\\*
  Падала пеной кровь.\\*
  Утром отметил я,\\*
  Что не вижу я больше снов.\\!

  Тусклые тени летят,\\*
  Тусклые тени ползут,\\*
  Утром не стало меня,\\*
  Тени меня не найдут.\\!

  \attrib{$20\frac{12}{I}19$}
\end{verse}
